[馬拉松聖愛]車路士對修咸頓+愛華頓討論區

點解唔係聖愛馬拉松

鼠仔好耐冇見
做咩呢排唔入嚟G持切仔

我反切

你又講得岩

反切死全家 。

爛春袋！！！

小問題

干地要爛春袋

好耐無見老鼠同切

樓主點睇自己廢咗咁多場

做乜鳩

No 柏度

唔好好似水晶宮咁柒

阿茄

狗達

Here's tonight's Chelsea team: Thibaut Courtois; Cesar Azpilicueta, David Luiz, Gary Cahill (c); Victor Moses, N'Golo Kanté, Nemanja Matic, Marcos Alonso; Cesc Fàbregas, Diego Costa, Eden Hazard.

Subs: Asmir Begović, Nathan Ake, John Terry, Nathaniel Chalobah, Willian, Pedro, Michy Batshuayi.

acestream lag爆

ANY SOPCAST?

有冇好心人比sopcast/acestream拎?

老鼠開po

求

[url]acestream://aa7c6b5f1fd8fbae6c4b1e4e2df6659e7179aca1[/url] SKYSPORTS

廢青時間

決心退出飛機post,以後我只會出現即討post同公海。

除非車仔拎到第2個歐聯我先會返飛機post慶祝下

352?

無左鼠仔，車區出現反切思潮

無SOPCAST

Sistertic煮左一下就有正選

去晒j垃圾

sop://

3421

佢不嬲都正選

迷青訓條路唔易行

冇煮果下上場真係隱左型

貝仔倒戈

西時間冇人睇

淨返TURE BLUE

哥狗

想睇番ake

AZP靚擋

乜鳩

azp電欺想點

沙皮狗

西時間

唔關雷斯事啦

好彩有azp

哥狗廢到 比球單刀佢都應該入唔到

加比亞癲尼好underrated

屌你老母又斷仆街沙皮狗

3傳0中

沙皮好垃圾

哥斯達無咩起息

冇腳好波 哥狗

沙皮越黎越有50M既味道
成日走邊, 中間隱型

躝啦，費托最廢個時都好過依家既哥狗

dc好廢 一到佢波就斷

1:0

按番咁多年即討既經驗，係咁屌哥狗就會入波

搞撚掂

靚波

換阿E啦屌

World3

世三
哥狗做到嘢

又係夏神carry

夏神1:0

世三

沙皮ok la依球

水貨1:0

節奏好快

Harazd

Easy 哥狗

又係呢個位

今球沙皮唔錯

夏神

Hazard好屈機啊！！！！！！！！！

costa hazard

我愛你hazard

hazard

2v5

死角

夏神好fit

角度攞好盡，痴線夏神

沙皮呢下又幾好

世三好波

Costa
係夏神射得靚

依下唔易傳

嘩屌，牙朗一野bum開兩件

冇人迫佢
一迫佢就甩

其實法比睇通先比到哥狗
法比都應該要吹奏

牙朗1個撞飛兩個

法比比得靚

唔好吹奏住 根據過往劇本

世三：呢條友渣ge

kill左game先

每次見到Kante全力跑然後Sistertic係度散步就火滾

踢落都唔似352

入多粒先好吹

名劇水晶宮

今日世三好生猛

蘇亞雷斯

都係個句 出左法比唔大勝唔收貨
班友上哂腦好撚易輸

3421?

對面唔泊大巴 係咁比我地攻

冇妹妹D波好撚好睇
法比今季完勝妹妹

又真 下半場準備平安鐘

上哂腦想大炒先易輸

馬迪仲係到wo

妹妹只係冇掂波姐, 有出

兩個妹妹都係到wo

Rubbish costa

哥狗廢到

Costa連正方都唔禁想點?

隱形戰機隱左形

世三好fit

繼續屌哥狗

12分鐘都唔見人又以為佢冇出

屌少陣先 今日啲傳波真係好流暢[sosad］

中場有法比順左好多姐

以為出左法比+KANTE冇妹妹

邊個出球西波

雙前鋒：阿扎爾+夏刹特
雙防中：簡迪+干提

moses fit牙

公廁: 哥狗 + 馬迪

matic暫時唔差wo

又講what a goal

摩西輕取b仔

都要屌咗先，唔屌唔成材

夏神都落底回防

你見到佢?

世三回埋防

Hazard

成日比完波人唔走位果下差

比對面猜到散哂

岩岩係禁區defen完

干地話唔想要人獨食就做足功課啦

哥狗傳得靚

夏神呢腳

水貨

完全估唔到係咁

躝啦垃圾

推多步任射啦

法比又比到

咁難得沙皮同法比 比得咁令
曬左

屌你法比俾波點解可以咁撚準

哥狗真心暫時唔差
除左一開波個腳

法比先係哥狗背後既男人
有法比哥狗好生猛

廢

世三呢下...

法國有法比係到
沙皮狗會勁啲

沙皮今日d傳波

法比全速咁傳都可以咁準

哥狗想變助攻王

點解妹妹比人Boo?

難得呢兩隻字係淨係for沙皮

叫馬迪shot

啱先助攻同埋之後彈比世三個下唔錯

雞曉咁都傳失

太急 步穩都未順

shoot

個波一到馬迪腳就叫佢shoooot

cahill啲轉邊

Cahill啲撚波真係

係

法比=車路士大力臣

渣㗎哥狗，難得妹迪比到波

Matic係咪俾人boo

matic岩先果下

Cahill屈機

今日哥狗回勇

不了呢球傳中靚啊

主場

哥狗今日決斷果斷左好多
拎波後已經抬頭望人

哥狗正常左

d球迷想睇多次馬迪勁射

係法比喂得靚

控波垃圾

點解要咁對馬迪?

咁唔洗躝

Shotttttttttt

上半季哥狗返左嚟

Shoooot not boo

今日啲傳波好生＿

Costa 斷波 show

你班友係咪真係Shoot同boo都分唔到

黎香港應該會係 煮~~~~~~~

真係回勇咩

暫時唔覺
不過今場叫唔算太差

Cahill你玩撚夠未

法比啲 first touch pass + vision 好好丁

係咁吊比電欺頂

屌你馬迪成撚日眼神防守做乜鳩

Saints 前面幾件猜得又扭得

哥狗第一季覺得佢禁區攞到就有機 單刀就入硬㗎 而家..

matic個企位錯既
同alonso疊左
禁區頂空哂

moses咁樣撞b仔

一攞到就會斷

仆街了

1:1

劇本

wtf

開口中

又冇clean sheet

屌

romeu

都話劇本

romeo

Cahill頂唔到第1點

應該係吊比azp

又黎

倒戈入波

全部變雪糕筒

咁樣入車仔波
出返啖氣

法佬王

幾耐無cs過

牙朗又走甩人

呢球係衰少少運

avb 後其實係咪無用過romeu？

Luiz唔夠gabi得

二月開始

反杯的節奏

佢已經封緊，但個波撞返落對面

場場失波

擔心有無3分好過

屌你luiz冷靜啲啦

水晶宮個場都係...

雷斯開始唔冷靜

luiz開始爆

第1點Cahill頂唔到, 結果比人遠柱拎到

只求3分

仆街啦今次

領先一球真係好危險
而家和埋

果場衰自己on9咁早失兩球，
同水晶宮守得太好

出阿衣啦 哥狗連簡單一腳都傳唔好

妹迪

西波時間可唔可以踢場好波

法比

哥狗今日咁既狀態都唔入波夠世界實贏唔到

馬迪First touch 有冇咁廢

馬迪垃圾控波

助功第一球

失分就危

之後d first touch都幾西

無人逼佢佢咪勁囉

今場冇3分熱狗可以開定香檳

因乜解救成堆人痴埋一齊

做乜撚野呀cahill matic
成日疊撚哂位

失左1球條防線就慌

馬迪 雞曉 成日痴好埋

妹妹失位

下季唔想再見到佢兩個

妹妹跟波行

做乜撚野呀
失一球就亂哂陣腳

開始瘋狂比人吊高波

俾修仔撳住屌

馬迪淨係識用眼神防守

依幾場做乜撚野....

哥狗爭位真係廢左好多

禁住屌就預左, 但係反擊西到咁就預唔到

哥斯達好軟弱

比人禁住屌

屌成班亂曬

比人1扭3

仲有幾多分淨

Boufal好扭到仆街

比3個中場都唔夠搶....

Azp

如果無foul真係收得皮

courtois

好勤力

衝最前果個係Azp

AZP 要讚下 好勤力

Azp 有火

Saints特登練死球打我地

Kante

對面好鍾意搵人zip到去最遠再做二傳

簡迪

跑足全場

簡迪變左夏神？

On9 ref

Azp咁先係隊長
有火

呢個就係唔推卡希做隊長既原因，azp

matic

真係shoot

扭到

兩個中堅+8個簡迪可以贏英超

咁都冇12m

有火

哥狗track record太差

哥狗自己跌

未掂到就跌

拎哂位比人撞跌都無12m

第2次啦世三
其實兩球我都覺得唔洗即射

沙皮真喺唔識搶點
Kante個波有咩理由搶後點

求其係禁區跌就有？

法比勁到

世三得一腳好波

頭先死追個波個下好撚正
就係個下成隊波啲士氣上曬嚟

Kante好撚勁

佢射彈地波差

拎完獎痴撚左線

呢個位應該比我射啦

世三推多步先射啦

無火啊車仔 加油

Kante扭上去個下都有boost到個士氣

係 azp bb

果下唔係達哥黎既話可能吹左

好彩有azp落一落火酒

Kante平衡 身位勁到痴線

身位真係好癲

一流前鋒點會一心喺禁區搏pk

馬迪

Cahill

佢地想學熱刺個招

隊隊都係斬去azp同摩西果邊頂頭鎚呢個戰術

3分

係咪conte知alonso 邊路防守差
搵馬迪幫佢

贏唔到2球 車仔就連曼城都不如

簡迪係咪跣腳

Kante 會唔會停

馬迪應該係因為咁 所以痴埋去block人

搵都唔係搵球證幫下話

呢個就緊

食屎球証

kante停？

我地條後防除左foul之外仲識咩

同打熱狗果場兩回事

如果條防線fit起上嚟真係得呢個弱點

你可以話修仔今場係打死球

主場都比人撳撚住踢

車仔d角球好似成日輸

上球角球肯咁樣撲點會比人出到波

準備讓翻個冠軍出黎未

嘩屌

個球證跑唔切

點解唔射呀

而家D死球真喺好垃圾
人又Mark唔好
頂又頂唔贏

射啦夏神

做乜9

雙亞王!拍拍拍!雙亞王!拍拍拍!雙亞王!拍拍拍!

Selfish係必要

夏神開始無信心自己射了

射埋啦屌

世三唔起腳

射左佢啦

比丙朗依球射左了

世3

一cup就射啦

世三射啦

唉

正常都射啦
駛鬼要丙朗啦

比干地講兩講唔敢射

熱刺先係今年既冠軍我估

moses

修果邊邊個黎，比簡迪同azp拍咁耐都唔甩

見到azp+kante就好放心知佢實過唔到

moses又嚟

好驚好似利記禁 比棄將入兩粒反杯

Boufal

法比同干地都有影響

m朗

對晶宮嘅節奏

阿朗姿勢分

哥狗d身位去撚左邊，
成日跌跌跌，屌你老味

干地半場要屌
班友防守好唔集中

M朗你識自動導航咩

都唔知係傳定射

2:1

goallllllllll

又係雞曉

剩係見到佢跌

雞囂

cahill

卡希爾

個勢好頹
打極都打唔起
成隊好亂咁

雞曉

哥狗嬲

仆街以為哥狗

Goallllllllll

頭槌王雞曉

我雞

以為哥狗車身

WTF

雞曉!

哥狗諗住抽落去

哥狗應該想殺左雞曉

當我無講過，卡隊長！！！

差d比costa射撚爆個頭

雞囂定ake

Cahill: 洗撚車身咩

臨完半場入番粒

Costa 同 Cahill 合體技

隊長

有牙朗係度set ball好好多

奧B射咗精了

Cahill入波多定拉膠多

kante係唔係合成獸黎，屌乜都有

好在冇俾沙皮射到

雞曉最值錢真係得個頭

沙皮狗隻腳差幾多?

雙人射球

唔係慢鏡真係好難睇邊個射

以為costa車身入嘩左聲

以為哥狗

嚇撚死,仲以為倒掛入

守好d啦車路士

合咩體 哥狗起身啤住卡囂啊

好彩沙皮射唔中

爭d比你車鳩死

你射咗未

又比佢條入波吊住條命，下季好躝返去坐後備喇

條仆街冇一次係禁區係食到人身位，
人地一迫佢就跌低攤手

沙皮冇慶祝

躝啦同我

想g車仔係咪打反擊好勁？

雞曉成功保住哥狗Clean sheet

雞曉 果然跟左泰利幾年

今場係打得好 攻防都係

ake頂撚到依啲波咩

半場前入多粒都好啲
但防守唔集中真係要屌
仲要守角球

見頭先m朗射成咁想表演下點射 點知雞曉唔比

呢樣亞衣個心態真喺好好多

你後備都冇

比佢掛到都未必入啦

Kante下場洗唔洗停賽

成日用個新人黎比有乜謂

哥狗out

哥狗分分鐘食唔應個波啦

呢球冇人j kante?

碌下碌下又2比1

入得toty係有啲料嘅

死球究竟要失幾多粒先可以識守好d

唔覺哥狗個下車身會入

實唔入啦 唔使未必

15張黃先停

15黃先停

以波論波，中堅入波佢算多。

但ake今季都講緊8場入3球。

cahill係1米94屈機頂波，ake係搵位型

一個鳩踢都有正選
一個搏老命先會有得踢
你話心態會差幾多

應該波都唔中

英超第9張，足總隊食過1張

比佢射到咪又係邊線見

四月好似15黃先停

佢應該射唔到，果個位有人封緊，
係雞曉成個人壓埋去頂先得

而家15黃先停

以為倒掛入 嘩左聲

全場都j緊佢啦

下季Christensen返黎，azp無正選唔意外

原來kante計好數😨可以黃到尾停新特蘭果場

半場換走哥狗please

條後防

全場都j緊佢

J 左azp追個球

嘩好彩 嚇死

Btw初段hazard同dc幾下配合有返dc fit果陣既feel

覺得無正選果個應該唔係AZP

唔明點解卡希成日比人叫躝

阿朗刷左球助攻

半場mvp一定係azp, 就係果下尻衝 隊波先正常返

成日撚波派膠

希望哥狗入到波 有番自信
始終今季都好需要佢

kante for sure

呢球緊喺撐雞曉啦
頭鎚一定準過倒掛
仲要搶緊三分+平手+臨完半場

屌 原來今日有波睇 以為聽日踢
有冇手足有 ip link

Ake Luiz Christensen

成日扮大袋撚波

唔好玩啦azp會冇正選

其實中堅黎講競爭會幾大 可能會有人唔甘心後備

3個防守球炮製一個入球

撞岩有反擊係俾波就係，
之後防守同搶中場拖慢左反擊佢就隱形唔走位

咁先係車路士

我屌你入多球啊

上半場有下得幾米比馬迪既波
佢用後腳傳
眼到突埋

都唔算有邊次撚到失波
有時講番史雲斯個次好似係foul架麻

下季有R聯打你怕會無得出咩

Christiansen應該都要坐一段時間

果下笑撚左

仲有阿狗 猁狗都係咁輸
同埋好無謂 有時帶到個波上去又傳唔到

Yes唔覺得佢一開始就有正選

招牌貨黎架喎

Azp禁好既球員都無正選 屌7干地

唔好撐雞曉撚波
撑雞曉都撐唔落佢撚波

我都覺
邊有咁易郁到條防線

kante真係痴撚線

當rwb要攻得比較前既摩西
爭rcb唔出奇既如果christenson爭贏

踢完個啲球隊 實大把sense要執

干地會係季前熱身賽揀正選，
係有料就唔會坐bench

聯賽杯 歐聯出下佢都得既

中堅根本冇資格撚波
腳法美斯級數都係咁話

求多次

得azp 先有種穩陣既感覺 雷斯雞曉成日都爆爆地禁款

但又好得意

都幾肯定下季後防正選都係呢三件唔會變

可能郁雷斯呢
對上幾場標波失位齊哂

差d踢撚爆雞曉個頭

簡迪撚波就得意 細細粒屎忽突突禁

前面有acestrem同sopcast
無flash

哥狗幾撚時躝

成日爆鼻架啦佢

卡希同雷斯都開始黃昏啦 實有位上既

起碼季初唔會有變
尤其cahill如無意外會坐正captain

盲撐

佢應該一黎就有正選，太有class

真係得個段
之後比saints攻到仆街
前面波都掂唔到

雷斯咁就3字頭了

今季夾咗成季 係好難動搖既

Agger

其實雞曉嘅防守係幾有泰利影子
好英式好鐵血

Gary Cahill scores his 7th goal (all comps) this season, equalling his best ever season's total, for Bolton in 2009-10 #PL

冇可能，干地都唔滿意呢條防線

車仔有幾多個唔使躝

30姐
最少都仲有兩季貨

其實ip有冇方法睇到ace/sopcast
太夜唔想開pc

撐cahill都唔會話佢熱血

佢拎波擺番正方向都鐘意用後腳

但已經連續好多場失波
同一樣既防線
之前十幾場cs

夏神 卡唯 簡迪 柏度 azp

Down 啲大陸apps
Ios 有龍珠直播 企鵝直播
我通常都淨睇 唔聽

Christensen用波太強，有能力係自己後場湯球地波直線上前場。

依點連雷斯都未把握得好好，雷斯係長傳勁。

所以Christensen返到黎打rcb正選唔意外

N'Golo Kanté completed more passes (34) in the first half vs. Southampton than any other player on the pitch.

97% pass accuracy.

雞曉防守果陣的確係好典型英式中堅

唔係話佢唔夠班
但真係好難郁到依家個幾個
仲要干爹一向都保守開

依家係冇人俾佢換姐，
一有個勁既就即踢走班正選啦

摩雞胸果年雞曉幾撚勁
仲要有泰利帶住

佢唔撚波真喺會好好多

開季熱身賽大把野睇

kante真係勁撚到呢

呢句真，都冇個有料啲嘅咪唯有用經驗多嗰幾個先

我又唔覺，佢問題係帶唔到粒波上前場，同佢有無撚波無關係。

佢撚唔撚波都好，帶唔到上前場就已經值得比Christensen取代佢

法比世三

郁rcb azp

新硬推目標

佢撚啲波好冇意義
為撚而撚

法比 wtf

法比完全冇必要落呢下腳

咁格硬去

一定係比kante 啲熱血感染

雷斯又比人通

陣間應該有殺龍霸睇

我估呀衣

哥狗去到中國唔知仲會唔會狂draw foul
啲大陸佬可能踢唔郁佢 draw 都draw 唔到

下季條防線陣容咁豪華
希望干地tune到條歐洲頂級防線

3:1

皮皮

終於有波入

換殺龍霸入黎幫手守

哥狗終於

角魔王

法哥連線

終於破入球荒

costa

法比靚chok

唔洗走?

都話哥狗會入波，call me 預言家

哥狗特登搵助攻既法比攬攬

法比真係哥狗背後既男人

唔洗躝了

哥狗終於入波

終於破到clean sheet

躝啦屌。

B仔壓唔到佢

Gor9

好似b 仔走漏

打回原形

法比好似出親正選都有貨交

夏神>法比>哥狗>Goal

終於似返個人入返粒

dc呢球真係b仔送既
背住個波守

佢今季係落親場都有貨交，唔理正選定後備

一起身就見到哥狗入波

原本半季貨攤開成季用更係交下貨啦

第一球都係呢3條友

巴打咁快又訓返

夏殺法比真係入球保證

今季效率真係好撚高

Ys
干地將佢嘅半季好波拆散嚟用

巴打你不停訓番又起身啦

馬迪身位幾勁 應該撞唔郁

卡吐

嚇死

角球仲驚啦

一偷到就仆街呢
成日危險地帶玩

主場幾好氣氛

有少少難喎
利申：英國巴，頭先溫書溫到訓著左

痴線
要助攻多60球先過到傑斯

差啲又吸世界波

撞係撞佢唔低，但係搶佢波好易

好準確既描述
唔講都唔記得法比得半季

通頂做緊lab 我法b打成點？

干地個女

啱
但係而家呢個係妹迪呢

法比請返羅美奧食黃

有咁多咩

好j

個龍縮左少少手

英冠我地個izzy brown入波

有冇護波突破

Same ask

比到幾球令波 仲有1助攻

精準傳送

啱啱佢show出嚟
唔知有冇睇錯

入多幾球追番d得失就好

阿朗射門意欲仲高過hazard

睇得到將來352 個中場控球會好好多

Dc終於入

Kante: Strength 99, Balance 99

球證做乜撚野

唔撚係諗住要失分失到同熱狗鬥得失球下

想睇chalobah

同埋都幾準

Chalobah, Willian and Pedro are all warming up down below us for the Blues (3-1, 64mins). #CHESOU

當年猁對晶宮嗰場
真心唔該唔好追

講波佬都屌9佢

數據靚仔d

統計下哥狗禁區跌幾多次

azp啲拼勁好好j

今場起碼跌左三次

B仔跑得好撚快

摩西識突破
防守中規中矩
Rwb個位都幾難郁佢

不了，拎住93分奪冠靚仔d

零對抗性

原來哥狗頭先個球係英超第50球

破唔到95分sad

唔撚怪得咁耐唔入，原來有心魔

Cahill fit到

精宮個場贏左咪破到

干地超嬲

真係要入好快D入多幾球
好快到中超

摩狗個幾個記錄都好難破

超額完成
季初完全冇諗過可以行到呢步

到底要睇漏幾多次遠柱先識守

過左係咪會狂入?

又一次角球走漏人

切望撚住佢 心諗: 做乜撚嘢

車仔角球幾球漏尾柱

希望啦

電欺走甩人

守死球真係好撚唔掂
干爹嬲到仆街好正常

干爹返去要屌醒班友 要走甩幾多次

後面個助教嚇親

比我都嬲啦

佢心諗 哇好撚彩踢唔中我

韋同柏度夠鐘出黎未

其實我覺得要換法比出柏度搶中場啦

英超守唔好死球真係長失長有

食牌啦傻仔

Tadic on9son

揼波落地拎黃真係好慘
都係少少發洩下姐

發皮氣

屌哥狗

馬迪想傳定射

其實電欺同牙朗死球成日都走甩人

法比後腳好撚瀟灑

又唔起腳

但明知係咁都去揼

唔換得法比

我估會換chalobah

傳乜撚

法比射埋啦仲比哥9

無人遠射

換左法比走..就算搶到波 幾腳就俾返對面 有咩用..

依球法比比得唔夠好咋

換世三法比抖下啦

鬥牛

哥狗
跑死牙朗

Pedro

dc: 跑咁慢練多d啦

真係換法比

干地同我英雄所見略同

剪頭髮啦法比

法比無力了 係時候換

法比貨仔好有限 緊係要就住用

遠射應該係干地要求要有好好機會先射，所以成季都係少遠射

無力 有牌

打番343反擊同前場出個跑狗會好d

植緊你叫人剪

法比體能真係只岩踢控球戰術

法比=class

好仆街

就完場咁好火做乜

今場聖人一攻我地右路就迫搶到燥哂

干地好火

笠射

差啲

世神

鬼咩～文青夠氣夠力回防，仲有熱血azp，加多個簡迪

kante快撚到小明咁

Tadic boufal輪姦

kante好cute

干地係時候落order叫哥狗加操做gym，
有乜理由依家d身位會回哂塘

扭到傻

kante射得算係咁

左路防守cahill matic alonso

換世三留下力打拖肥好喎

而家去操岩啦 比亞依出返10分鐘拎感覺

4日 ok既

咪係 比安仔出黎打下反擊咪算

隊長入黎

JT

隊長come

佢唔係冇身位
係根本唔諗住用
一味仆街搏foul

咁古怪？

冇zouma終於有得出

terry

隊長!

泰利

換到未

踢10秒

我轟隊長

pedro 差啲

換走夏神啦

隊長打咩位呢？

5分鐘隊長頂唔頂到

隊長呀

Terry

Luiz移右

AZP打邊, JT打CB

Terry 個氣勢

照正路就azp移位

好耐無見terry踢波

有得睇隊長

朗--------------AZP
Terry luiz Cahill

又見到Kante

屌唔好講衰嘢

Matic多左起腳係好事

隊長出黎啦
唔知最後一場可唔可以出到隊長打正選

Terry 中間

叫做有落過下場咁囉

其實大盜翻黎踢摩西個位有冇得諗

馬迪依家好重射門欲

同意

係 佢有遠射能力

車仔要多啲遠射

其實不嬲有腳頭

如果咁好彩提早奪冠 應該點都有場正選掛

哇屌

行雲流水

4:1

dc呢球靚wo

Hazard射人

回勇

隊長好波

Dc

哥狗終於返生

疤塞

唔會番啦
祖記拎冠軍就一定買硬

JT D19

Goalllllllll gor9

咩事

彈得好撚靚

嘩 呢下組織

靚到

呢個組織

靚啊

個one two靚到呢

沙皮靚呀

彈彈波

干地買左4-1

哇J撚到呢球

PHD

now個畫面停撚左 ?

哥狗依球有功架呀

沙皮信心返返黎

大盗不了，仲廢過安

JT講左幾句

沙皮真係一個令人又愛又恨既球員 屌你老味

我竟然見到車仔踢呢d波

都係要躝，太廢

安

到左今時今日仲有人對古達度有幻想

干地拍哂手

哥狗黎㗎

On

上一次深刻啲既已經係三核時代

Antonio~~~

壓力係熱狗到了

係人地修仔後防腿張開先有
人地守得密d都冇

同當年法比同世三奧斯卡彈彈波有得揮
佢拎住球波都鋪排左好耐

終於正常返喇哥狗

有冇人now 621停左聲畫

撚到對面傻

無事

冇

順

咁先係頂級前鋒架嘛

大盗身體對抗性廢到仆街，唔岩打英超

其實今場一開波已經好肯跑好搏命
球感就算啦

加埋無心踢

合約戰士開始開工
迪狗,馬迪

笑死人

見到泰利指揮好開心

好賤

阿朗

Happy係咁搞鳩michy

合約姊妹

JT個勢真係天生隊長料

完場後請大家轉去睇德國杯4強，加柏對法蘭克福睇Christensen

Ok

定係ching當咗哥狗hold停嗰幾秒係now出事？

身位同傳波差

2個倒弋入哂波

嘩今晚車路士同樂日呀

azp 做過隊長之後勁有火
最少兩三球入波即刻衝去慶祝勁HIGH

B仔

b仔入

B仔回家吧

兩個舊將入波

中堅頂輸閘

2個25仔都入1球

仲要唔慶祝 b仔

b仔

屌4:2

垃圾後防

撚係25咩

仲入得幾靚

兩件前車都入波

卡吐好嬲

條後防真係...

無慶祝

身體抗性廢唔緊要
問題係冇嘢突出到可彌補到
仲要啲控球曳到
意甲啲養生波先啱佢

爭唔贏丙朗

雞曉咁都頂唔贏真係抵屌

pls back home

邊撚度25，條友係咪on9

咩25仔......係摩狗條撚樣唔撚要

今日6球都係轟路士球員入既 ！！

唉 兩個都有料 明明話係acole 接班

257555

好多失球

6:0 大獲全勝

真

咪撚戇鳩啦
轉會=二五?!

阿狗咩
離隊就25

第一年睇azp？

其實攝得幾靚 頂得都靚 冇乜計

true

我諗邊個入呢球都唔會慶

我地唔係阿仙奴

回想起未工兵化既OCK

話哂歐聯冠軍成員之一

輸緊波姐
試下係win緊 草都鏟埋啦

對面兩個都係歐聯功臣，自己呢邊得雞曉係

有b仔應該無阿朗素

聽日睇熱狗大炒晶宮

我轟又大勝一場

Luiz

俾兩邊屌

講緊入波啊唔撚用腦

雷斯

聽晚西波時間睇熱狗踢西波先

Sorry囉

干地應該好嬲

捱夜睇熱狗?不了

睇Christensen

mytv super先有得睇

未做隊長已經係咁架啦

加時緊

西時間睇西波

257555 睇Christensen

對面好似唔多攻得

估唔到呢場波都差唔多爆post

今季加柏無左xhaka廢左好多

輸緊幾球 正常都唔慶祝la

阿記有左xhaka一樣咁廢

希望加柏入到final打敗狗

基斯天神表現點？
做緊report唔得閒睇

佢得閒到可以幫你做report

12碼味濃

悶ball

唔知Christensen有無份射

十二碼

有無咁勁
個個都入

12m仲刺激過場波

christenseen射失

燈

射失左

Rip Christensen

仲要比人接實

痴撚線
又救得返

無事發生

有啊 再炒

Bye

連續失兩輪

老鼠你都幾燈得